有冇人開始放緊股？

而家破左歷史高位
睇番過去應該仲可以爆上一段
經濟而家睇落好似好好咁
當個個都樂觀就慢慢開始黎料
有冇人已開始慢慢收割等下一波牛一

放晒啦on9

你真係好撚醒
最叻係你

倉底既唔會放
但開始唔會擺過夜轉哂做day trade

無必要放哂，賺幾多就賣哂本金數
已經立於不敗
剩用profit滾到爆煲為止

3萬8先放

屌你strong hold 等4萬8啦

緊係五幻六啦

開始DAYTRADE同炒當炒為主
月供繼續KEEP

無4m都唔放